阮兆祥：示威破壞某啲香港人生活

立法會原定今日就《逃犯條例》修例二讀，不少熱心巿民今日響應罷工罷巿罷課，到金鐘政總外示威，反對修例，最後跟警察發生衝突。有人選擇站出來保護香港的同時，亦可以有不同選擇，實屬無可厚非。

祥仔阮兆祥就選擇了跟男友人逛街，今日下午5時許，見到祥仔在又一城一商場跟友人在商場內找舖頭，最後去了一間連鎖精品店。花了大約20分鐘左右便完成揀禮物及付款離開。他在等電梯時接受《蘋果》訪問，被問到對條例的看法，祥仔說：「有啲支持(內容)有啲反對(內容)。當然清場係應該嘅，因為始終可能會破壞到某啲香港人生活，我支持佢哋用一個比較溫和理性嘅方式去對待呢件事情，兩面都係我覺得，我期待住一個好嘅成果，我諗無論企喺邊一方，身為香港人都係愛香港，希望香港係好嘅，希望兩面都能夠互相體諒。」

琴日有無人見到阿祥仔幫手呀！

咁你尋日又去衝

我見到但影唔切相，因為佢當時係我身前擋咗粒催淚彈，佢大叫我走先

對唔住啊祥仔

老老實實，佢呢返言論都唔算好仆街姐，講左等於無講咁解

屌咪撚篤灰啦

呢啲先最撚仆街

想食兩家茶禮

咁意思係示威者唔係香港人？我屌你老母
香港人風骨係唔撚似你咁 扮女人都做得出

尋日先見到祥仔喺黑警面前講爛gag點知比人兜面噴椒

ching 原來你都在場，勁震撼，勁深刻！
重好記得詳仔講：胡椒噴霧！？係唔係將d胡椒噴落頂帽到。 HaHaHaHaHa....
本身義士叫撒惡法，警察叫退後。佢講完爛gag全場靜曬

係呀 佢把聲真心響
傳到好遠都可以聽到

白色恐怖

有冇巴打影到祥仔呀

嗰啲人就叫港共？明嘅

警犬扔催淚彈 未到最後都唔知淥死誰手呀

你食完胡椒就講啲咁嘅嘢？咁反骨嘅你？

咁人地都要生活既
又冇大聲屌示威者 大聲話愛中國
仲想點

佢係咪都有去？
尋日見到有個人好似佢喎

原來真係佢，我仲以為我睇錯

呢種表態最撚仆街

阮兆祥老豆係差佬黎架